For打機，另上顯示卡嘅話3400g 定9400f?

3400g max turbo 4.2
9400f max turbo 4.1

4c8t vs 6c6t

3400g用到2933
9400f就2666

不過打機一直都係煙條強項，但睇過評測zen2唔輸蝕咁

amd yes

intel for suee

push

打機就intel啦，除非你想預少少效能去剪片直播

配咩卡? 94f 上2080都夠造
3400g 未知

個fd筆直低，應該1660ti
3400g冇評測好難知佢咩料

但我諗緊如果用amd,日後升級都可以留返塊板

9400f 喇屌
3400g apu 黎

想用埋下代ryzen 要用x570
budget夠唔夠先?

ok,冇嘢了，唔知原來未出for zen2嘅低階板

自膠

budget pc 都係用得一時
94f b360 1tb nvme +1660ti 6k 內攪掟

AMD不了

佢要細箱，b360嘅itx有冇邊塊好，定係平平地h310算

細箱itx 都有d 放得落matx 版

budget?

6500

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$795

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP SFX Series 450W 80 Plus Bronze SFX PSU
價錢：$469

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,613

牛可轉nx550 $399

咁點睇改咗啲

1X Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F
價錢: HK$ 1160

1X ASUS 華碩 PRIME H310I-PLUS
價錢: HK$ 660

1X ASUS / 華碩 DUAL-GTX1660TI-O6G GTX1660TI 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡
價錢: HK$ 2280

1X ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280
價錢: HK$ 788

1X FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
價錢: HK$ 499

2X ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG連黑色散熱片
價錢: HK$ 500

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

總數量: 7 總數: HK$ 5947

雖然asus非ROG = 垃圾
BUT平啲

細箱可以睇睇k99，inwin a1+, cougar qbx

呢張野出果時, 被人笑佢吹空氣

嘩屌, 唔睇圖都唔知咩事
即轉

一定係9400f